馬雲指貿戰愚蠢 美逆差反助就業

面皮厚過包皮

其實中國人口只有九千萬人，其他唔係人

中美貿易戰是「世界上最愚蠢的事」，貿易是為了和平，但現時貿易的包容性不夠，並指美國總統特朗普把很多經濟問題歸咎於對華貿易逆差，但這種逆差其實是幫助美國創造就業。

貿易是為了和平, 咁講真係低手，難怪中國人成pat屎咁

貿易是為了「錢」，背後支技係軍事能力

逆差點樣幫助美國就業？

中國贏唔好咩，et做乜提醒美國？